07:08 好順利咁入到機場

坐巴士入黎，我宜家應該做啲咩？

入機場買塘記食早晨

餐

定係我要搭返出東涌再彈出彈入？

Yes

s1好平，搭多幾次

唔比入

話搭地鐵都唔比